自己今晚睇返由6月開始，外國人讚我地乜野

唔好俾仇恨沖昏頭腦

行動可以進化，但形象不能退化

點解多國元首出聲支持我地，自己睇返新聞，有d野可以暗啞底做，有d形象工程一定要做多d

黑底鋪可以裝修，其他不了